開咗槍 大家唔需要再講咩和平克制

係香港人就企出嚟
你仲擔心份糧？
聽日到你中槍

仲忍？

[1548] 情況更新
1) 全方位攻擊中

2) 煲底已攻入, 放咗催淚彈

布袋彈

。

今朝仲講掟磚破壞運動既人

陳雲：這次是香港憲法保衛戰，是護法之戰。不是什麼「反送中」。「反送中」是泛民的行動口號，越叫你越恐懼，令你恐懼共產黨，令你恐懼去大陸，好似豬仔恐懼被人送人屠房那樣，行動只是產生更多的恐懼，而且「送中」與「送終」同音，是要香港人自我咀咒，要自己仆街陷家鏟送終買棺材。
「反送中」是單一議程的yes or no的戰鬥，一旦條例通過，你就是戰敗。你自己定義好自己接受戰敗的日程，目前是六月二十日，下個星期四，你就戰敗。
香港憲法保衛戰，是理直氣壯的、正面增強能力的持續行動。我是保衛憲法，保衛香港的獨立司法管轄權（即是香港的國界），你即使通過了逃犯引渡條例修訂，我也繼續保衛憲法，鬥爭下去。而香港人反對單程證制度、反對大灣區、反對中港融合，也是在保衛憲法，這個口號可以化作更大的戰場。即使香港建國了，我們也要繼續保衛憲法，因為憲政民主就是恆久的警惕。It's not yes or no for one time. It's forever yes, I do. 一群在建國的國民的心靈，好似結婚的誓詞。
再者，就是這個口號的安全性，日後也可以植入港共的基本法教育。香港人在保衛基本法而已，基本法是共產黨送給香港的、弄假成真的小憲法，共產黨有什麼可以說呢？
用詞正確，大方大氣，就是《春秋》大義，名正言順，香港人做大事。

明挑機...

pish

捉幾隻狗出黎打

屌你地老母 又比人封返出嚟

我地唔需要垃圾會, 可以燒垃圾

各位兄弟 事實證明遠距離先有用

黑警槍又開咗 催淚彈又扔埋

仲忍？

宣戰喇仆街

就同班冚家鏟死過, 屌你老母

港共已經升級咗做殺平民政府

咪撚再po呢條垃圾嘅嘢

升級

立法會有幾多個入口？
多方位進攻得唔得？ 可以分散狗

推

仲忍？
忍你老母arhh

訓係度個個三柴 54645
有無人起底

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼
*急需物資*
4. 手套
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩
唔該你地 PO連登最緊要快

國師出黎未？

唔可以好次2014咁拖

source 有線live

(傳出去) 催淚彈處理法

1.戴手套(很重要所以補上)
2.戴面罩(一樣重要)
3.撿起來
4.迅速放水桶
5.鎖上瓶蓋

班狗真係好賤 對面個班大部份都係學生 或者係年輕一輩
手無寸鐵既香港人黎架咋
尋日就先搜身再搜袋 當我地香港人係狗咁
今日就開埋槍 放彈
真係好撚過份

屌你老母又丟

黑警死全家 屌你老母祖宗十八代

大家頂到收工時間，會有更多人黎支援架啦

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

有冇人知未去既人點去

撐住啊 一退就冇架啦

手無寸鐵根本好難打 仲要人哋有催淚彈呢啲大範圍武器 一定要有武器先可以夠打

我都想問

而家唔掉燃燒彈真係等比人打

mtr聽到人講“佢做初一我做十五”
今晚應該終於見到汽油彈

收工去支援 頂住！！！

push

好撚嬲
有冇人可以幫手,唔洗衝擊
幫手照顧受傷既人都好

有冇人知未去既人可以點去呀

警察已開槍，你已經無得揀，Do or die

開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同佢鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！

絕對唔好俾雨傘重演，咪忘記2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動
請廣傳

true

gg

仲出到？

puush

警方已開槍
如果抗爭者武力升級，希望溫和派繼續可以不割蓆，不篤灰，不譴責🙏🏼🙏🏼

快fwd俾你既溫和派戰友唔該！！！！！！一定要團結呀！！！

支共公安世世代代比狗屌
真係畜牲都不如
走緊都開槍射

某生性病臭閪

想同企圖/準備掟磚嘅人講

隔離post話有學生頭部中像膠子彈
唔知係唔係真

真係打頭就唔好忍啦

香港呀 同佢死過

你班警犬無老豆老母
唔代表可以咁樣射一個學生
你地有無人性？

你地啲勇武派仲等收工呀？

屌你老母 邊個再話警察無辜
佢地立場表明得好清楚
唔撚洗再嘥口水
香港人加油

黑警玩咁大

PISH

係香港人就即刻出去幫拖？
仲諗緊自己份糧？
即刻放低手頭嘅嘢即刻出去啦！

開完槍 仲講到自己岩咁

仆街

Reddit post左開槍相，有ac既please upvote！

人渣

燃燒彈

臭閪：
唔掟磚黑警點會清場

ON9, 公安做嘢大撚把藉口

唔好放棄呀

條臭閪開左po
入去屌柒佢

想同企圖/準備掟磚嘅人講

BBC放料專區

我唔撚想再忍
我一個警犬都唔想放過

不嬲都冇和平過

衝喇怕佢老母

唔出去暴動咪唔會中槍 傻閪

射撚傷條友就啱

Push

屌班黑警老母

班19泛民死撚晒？

屌你老母死黑警

未必頂到 仲有一個鐘 係去就快啲去啦